（有圖慎入）每次剪指甲隻手指就會腫痛

每次剪指甲隻無名指側邊呢個位就會唔舒服
剪完就會有啲痛
過一排就會開始生好厚既白色皮
然後腫 慢慢會有啲瘀血咁變色
試過用唔同既剪法 都係差唔多

求解

係咪本身啲指甲入肉
有無試過沖完涼之後
襯指甲軟少少先剪？
應該無咁易整傷發炎

娘娘

唔識分

應該無
平時點整都唔覺痛

試過沖完涼剪
都係咁

男人手嚟

基

似係陷甲wo

會唔會係你剪到個角太尖 可以試下用個銼磨鈍啲

呢個又唔洗有圖慎入嘅

正正常常啊

試過尖 試過磨 試過剪走個角
都係咁

剪完滴返啲碘落去

男人老狗隻手生到女人咁

試下反開側邊

睇下指甲係咪向內生

啲手指咁鬼柒嘅

有咩要慎入

剪得太入 引起甲溝炎
唔好剪咁入同剪完用75％酒精消毒就冇事
我都係咁

你指甲線都幾凹凸
會腫會瘀就睇醫生好啲
有機會生真菌

成日用keyboard 之類咩

點解啲指甲邊可以咁乾嘅

但我已經留左圖到咁長既白色邊
再剪出啲差唔多等於無剪

係